林鄭是愛港焦土派

同呢度唔少人一樣